集合一班人今晚十點一齊檢舉親中專頁！

22:00 FB發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁

5分鐘後 重複檢舉一次

22:15 集體檢舉"HKG報"

5分鐘後大家再檢舉一次
22:30 檢舉"幫港出聲"專頁
5分鐘後再檢舉多次

大家幫手檢舉! 增加對家文宣成本
我地唔會屈服同認輸
今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

721 811

自推

推 已forward比全部朋友

你最後嗰個幫港出聲係自己友page嚟架！快啲改番唔好tk啊喂

推

屌 我嬲得滯 放錯連結

紅page幫港出聲 silent majority

已改

仆街
檢左最未嗰個

721

每日十點都做一次不如

已檢舉

佢話技術搶修緊 點解

last one is wrong adress